癱瘓機場唔好架

打警察唔好架
阻塞交通唔好架

最好全民坐定定
政府記者會就冇野講喇
係咪咁？

推

大家既目的係咩？
比外國旅客知發生咩事，爭取國際輿論既話，癱瘓機場有咩用？

阻塞道路有咩用？P牌仔

就憑你呢個comment

我好肯定癱瘓機場政府係驚
而且亦有效果

P牌勿分化兩邊

再講一律定性為5毛

救命 你咪起我底囉
我係三毛我仆街跳樓死

政府唔係民意授權
捆綁大眾民生同政府角力毫無意思
所以阻人上機個兩三日冇意思

但接機係有用 因為可以宣揚
Hong Kong is China already
Stop trading with Hong Kong
加速外資撤離?!

政府權力來源自武力 aka軍政府
只有削弱到警力才可與政府角力
eg堵路遊行/圍警署
但示威者代價都會因此上升

所以唯有係經濟入手?!
罷買罷工 /將港元兌美金/轉移資手/令外資撤離?!

休魚期

個個機場po都見到你喎,玩分化玩到人人認得你,你都好野啦

邊個阻住我搭飛機我屌邊個

星期六日都有遊行你唔衝係要揀機場衝,你話你有乜企圖呀

你既目的係咩先？

其實不合作運動既重點係make noise，依家場運動一早係大家既焦點，所以暫時唔需要

冇人叫你唔還擊，主動打同黑社會有咩分別

啱呀啱呀，邊個衝邊個就係鬼，要為大局著想
靜靜地坐係度好撚大能量呀

經歷過2014年就知道依個你班左膠套路啦
話你知啦，你地想要果張選票我一定唔撚投你地呀屌你老母

和理非咗幾十年 乜都爭取唔到 如果你冇影響 你絕食靜坐十年都冇人理你

做，但唔係依三日，唔係市民發起而係由機場員工發起。
BTW依啲激將法好低莊，可唔可以醒少少

勇武是要對警/黑社會

政府唔係民意授權
捆綁大眾民生同政府角力毫無意思
所以阻人上機個兩三日冇意思

但接機係有用 因為可以宣揚
Hong Kong is China already
Stop trading with Hong Kong
加速外資撤離?!

政府權力來源自武力 aka軍政府
只有削弱到警力才可與政府角力
eg堵路遊行/圍警署
但示威者代價都會因此上升

所以唯有係經濟入手?!
罷買罷工 /將港元兌美金/轉移資產/令外資撤離?!

咁不如你話我知點樣衝既唔會犯眾憎又可以令手足安全逃脫啦,手足火攻玩燃燒彈圍狗屋我都好支持,但要係適當嘅地方勇武囉,唔好覺得人地唔比你衝就係左膠,你而家癱瘓機場最受影響嘅一定係遊客,要癱瘓就癱瘓政府機構啦

和理非口話要爭取遊客支持
外國遊客你估好似香港廢老咁on9咩
上唔到機就入香港政府數架啦